# ToDo

## Создать модели для
- [ ] Class
- [ ] Equipment
- [ ] Races
- [x] Skills
- [ ] Spells
- [ ] Magic Items

## API
- [ ] Создание дазы банных
- [ ] Получения списка классов, шмота, рас, скиллов, способностей, магических предметов, игроков, монстров
- [ ] Добавление чего угодно
- [ ] Изменение текущих характеристик

## Веб
- [ ] Рендер пдфа
- [ ] Список игроков
- [ ] Кубик
- [ ] Список противников
- [ ] Окошко с бд